{
  "Baserow": "Baserow",
  "Open-source online database tool, alternative to Airtable": "開源的線上資料庫工具，Airtable 的替代品",
  "API URL": "API URL",
  "Database Token": "資料庫憑證",
  "\n  1. Log in to your Baserow Account.\n  2. Click on your profile-pic(top-left) and navigate to **Settings->Database tokens**.\n  3. Create new token with any name and appropriate workspace.\n  4. After token creation,click on **:** right beside token name and copy database token.\n  5. Enter your Baserow API URL.If you are using baserow.io, you can leave the default one.": "\n  1. 登入您的 Baserow 帳戶。\n  2. 點擊您的個人資料圖片（左上角），並導航到 **設定->資料庫憑證**。\n  3. 創建一個具名和適用工作區的新憑證。\n  4. 憑證創建完成後，點擊憑證名稱旁邊的 **:** 並複製資料庫憑證。\n  5. 輸入您的 Baserow API URL。如果您使用 baserow.io，預設值即可。",
  "Create Row": "創建資料列",
  "Delete Row": "刪除資料列",
  "Get Row": "獲取資料列",
  "List Rows": "列出資料列",
  "Update Row": "更新資料列",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Creates a new row.": "創建一個新資料列。",
  "Deletes an existing row.": "刪除已存在的資料列。",
  "Fetches a single table row.": "提取單一表格資料列。",
  "Finds a page of rows in given table.": "在指定表格中找到一頁資料列。",
  "Updates an existing row.": "更新已存在的資料列。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "對特定端點進行自定義 API 呼叫",
  "Table ID": "表格 ID",
  "Table Fields": "表格欄位",
  "Row ID": "資料列 ID",
  "Limit": "上限",
  "Search": "搜尋",
  "Order By": "排序依據",
  "Method": "方法",
  "Headers": "標頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "主體",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時不顯示錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時 （以秒為單位）",
  "Please enter the table ID where the row must be created in. You can find the ID by clicking on the three dots next to the table. It's the number between brackets.": "請輸入要創建資料列的表格 ID。您可以點擊表格旁邊的三個點來找到該 ID。這是一個括號內的數字。",
  "Please enter the table ID where the row must be deleted in.You can find the ID by clicking on the three dots next to the table. It's the number between brackets.": "請輸入要刪除資料列的表格 ID。您可以點擊表格旁邊的三個點來找到該 ID。這是一個括號內的數字。",
  "Please enter the row ID that needs to be deleted.": "請輸入需要刪除的資料列 ID。",
  "Please enter the table ID where you want to get the row from. You can find the ID by clicking on the three dots next to the table. It's the number between brackets.": "請輸入您想從中獲取資料列的表格 ID。您可以點擊表格旁邊的三個點來找到該 ID。這是一個括號內的數字。",
  "Please enter the row ID that is requested.": "請輸入請求的資料列 ID。",
  "Please enter the table ID where you want to get the rows from. You can find the ID by clicking on the three dots next to the table. It's the number between brackets.": "請輸入您希望從中獲取資料列的表格 ID。您可以點擊表格旁邊的三個點來找到該 ID。這是一個括號內的數字。",
  "The maximum number of rows to return.": "返回的最大資料列數。",
  "If provided only rows with cell data that matches the search query are going to be returned.": "如果提供，僅返回與搜尋查詢匹配的儲存格數據的資料列。",
  "If provided rows will be order by specific field.Use **-** sign for descending / **+** sing for ascending ordering.\n        Example. \"-My Field\" will return rows in descending order based on \"My Field\" field.": "如果提供，資料列將按特定欄位排序。使用 **-** 符號表示降序排列 / **+** 符號表示升序排列。\n        範例：\"-My Field\" 將根據 \"My Field\" 欄位降序返回資料列。",
  "Please enter the table ID where the row must be updated in. You can find the ID by clicking on the three dots next to the table. It's the number between brackets.": "請輸入要更新資料列的表格 ID。您可以點擊表格旁邊的三個點找到該 ID，這是一個括號內的數字。",
  "Please enter the row ID that needs to be updated.": "請輸入需要更新的資料列 ID。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭會自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD"
}